你其實撐許冠傑，定撐抗爭者？

一句講曬，所謂的不分化不割蓆全部都係假，有班所謂黃絲，用盡各種手段去打壓一個只因小事失言嘅抗爭者陣營區議員。

中伏！

作為同路人，善意提醒就夠了，無需要發動網絡罵戰！